究竟「和你展」仲搞唔搞架？

工展會第一天開鑼，有網民計劃於黃昏時段發起「和你展」活動。廠商會第二副會長兼展覽服務有限公司主席徐晉暉形容，工展會是「香港人的工展會」，對活動表示歡迎，不過呼籲參與人士不要對其他市民造成太大滋擾。

徐晉暉指，沒有就網民計劃的活動特別向警方作出相應協調，不過他提到，過往有扒手出現工展會會場時，也會有警員進入會場範圍，強調今屆工展會也不能阻止警方進場執法。

若果展覽期間交通狀況有異，他希望相關政府部門可以協助疏導人群。

星期六或日再集結

OK, 咁我玩住工展小姐先
你地得先叫我

summer好似幾靚

工展小姐其實好多係私影妹

搞

我都覺
Bella 都靚

時間因素

1. 8點關 好多人6，7點先收工

2. 日子太長 試下吹一日集中 看下點

唔搞，唔去，不消費

和你小

星期六先玩
藍屍中華廠商應該賣咗7成貨, FAT FAT過肥年啦

如果黑警出一粒TG咁大把, 會唔會....?

其實聽日係612半年祭...

其實我想講
成件事少宣傳到
我連時間都唔知

我自己轉為「和你影」 (私影) 算

都無晒聲氣

Push

好凍, 休息先

同意
要冬眠

佢話歡迎喎

無晒聲氣

我依家去食羊腩煲暖一暖先

推到仆街都無人理